"En als zij wel, bent u van plan te nemen om het advies dat ik heb u vanmorgen en vertelt haar dat, terwijl u slechts een pauper, zoals u dat noemt, en je hebt geen geld, je hebt lef genoeg om haar te vragen of uw vrouw?"
